一日唔脫離中共帝權 無論邊個當選都唔會有分別

建制派全力支持政府奶共施政 繼續剝削中產同港人 繼續偏幫大商家/新移民
但選泛民就好好？ 泛民作用就只有拖 拖完最後都係要食屎 激進少少 例如長毛 眾志就被以言入罪 dq選舉或議員資格

中共接管二十年 民主進程已長眠

香港必須脫離 擺脫 抵制 中共帝權 先有可能港人治港

港共政府無恥 剝削市民選舉權

以前仲會有些少希望 但過完dq風波就已經對香港心淡

有決心重建香港民族既請一齊去智利 香港呢個地方已經係冇希望 唔好再留戀 冇可能脫離中共 唯一可以脫離中共既係香港人 無論你去到邊都可以係香港人

負皮嘅人出嚟解釋下？

知易行難
因為你永遠不能叫醒裝睡的人 而全香港起碼一半人都係扮訓

新加坡你永遠係比坡仔食住 而且新加坡唔多唔少仲同中共有關係 香港人唔會好過
智利唔同 當地需則係南美最發達國家之一 但係仍然有好多機會 需則佢有地震 但係佢地方大 發達地區冇咁嚴重 有雪山 有海 氣溫係南美算適宜

分别在於士氣
而家去晒保皇狗到
保皇狗以後可以借今次講dq係民心所向
其次就係議員提案可以任過(失否決權)

港豬要醒喇